3台 6月完約 求續約/轉台plan

請出招

巴打我見你好有心推 但我本身用3 用唔到你轉台promo

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg: